如果美廷、小姐姐、子瑜、智媛、留真合組一團

個完顏威力會有幾能驚人..

侵唔侵埋牙周

居然有Jiwon

多左個台南黑妹

唔係好算啦

佢令到癲..

下 你弱智?

Irene凹左落去

iq80唔算弱智

正常智力

我戀愛了

子瑜

樓主眼光幾好

好多人都咁諗但我IQ算中上

下...

加埋周周會係張好好嘅list

好撚嘔心

又戀愛？

yuna換留真啦

g chi

幾識講笑

乜水智媛呀

呢個陣容諗起都有少少生理反應..

咪on9啦

一齊上頂到幾秒

智媛都唔識

要完顏嘅話關子瑜留真咩事

留真咁special solo好啲

踢走子瑜啦

理性討論都唔要比膠咁惡？

睇得出你感性咗

安靜啦咪阻住我睇oh my girl MV

你唔好撚on9啦

做乜鬧人

一齊上去邊

青藏高原

認真答令女通常唔識做愛 / 識扮唔識可能反高潮

純講樣留真唔入流
食屎

鬧得都幾好

你好能有經驗咁

唔算 睇下同邊個比🤭

食屎😀

imagine how pure she smells

下個月有party
john？

下個月時代革命回潮仲開party

唔係party with tl掛

姐係要子瑜做central姐